唔知係咪我錯覺呢

條街上面被罷工既人都面帶笑容
係得班藍絲傻閪係到清rb 閪口閪面咁

你係咪見到我

朝早去轉巴士總站，開心到笑
一路等唔會黎嘅巴士

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

好似大家都好開心咁
幾難先有一日假
屋企人訓到成隻豬咁 一收到乜鳩都停哂既時候

超級老豆打仔 反擊日

防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

係街度聽到小三/四既小學生講：好yeah唔洗返學
又好笑又心酸